新一屆市政問題

區議會係咪可以爭取將危險區域圍封隔離？

例如武裝恐怖分子及其家屬嘅住宅大樓